A0 工程系剛畢業起薪 24k ，請問如何結識女朋友

工作環境應該沒有女性

興趣是 LOL 和看動漫

甚少運動

跟女性談話時異常緊張，辭不達意

望各巴絲打救

投胎

樣子如何？

教會

已經找到公司了，難找時間當兼職

希望是中下 事實是 ...

我不信教

中下 仲要動漫 少sports 難夠wo

141

係街道，問小姐今晚扑唔扑野

有沒有機會認識愛動漫的女孩

不敢

幾多歲
依個年代如果你二十歲都未拍過拖
九成都

23 歲了

檢討下🤔🤔

唉 都怪以前媽媽不準我結識女朋友

怪老母

叫你就唔做
你知唔知太聽老母話的男人最溝唔到女
群腳仔

冇架啦
自己過世啦

其中一個原因

現在已經不是了

岩有得怪咩

認真答speed dating
一次唔得去多幾次
一兩條女點都識到掛

一定你好有問題

去美國讀ivy，啲女排隊想識你

鏗哥lol咩名?！

ivy?

現你個頭
你知唔知溝女唔一定到開始就得
要你試過失敗先得
你地成日笑個d狗公就係成日去試
失敗左再黎，先有成功的一日
D老母成日叫人讀書唔好溝，出到黎就問點解唔拍拖
On9，一黎就得，除非你好撚型，但都未必得
堂堂吳x祖都衰過

讀書就係最好機會俾你接觸到女又可以俾你試的機會，加上又年輕，依個年紀最易俾你改變

大個左，一黎工作地方溝女溝唔到又面阻阻，影響做野，又無咩時間去其他地方識

你己經遲左好多了

玩多d工作外活動 做下義工 識多d人

淨係打lol 動漫鬼會識到咩

屌你老味 考緊CE果陣條女唔係女呀

學下人地坤哥啦

有冇鐘意嘅人先

ivy league啊

鏗哥去日本娶櫻花妹啦

24k冇女點可能

自稱三合會成員
報已驚

鏗哥應該無ga la
上開高/連既絲打都冇可能考慮你

做乜撚嘢呀屌

我搵小佢4k 細佢5年都冇女
利申a8

Civil撚乎

唔通過美國讀ive咩

愚孝